吹下水ok?

屌 踩中左

ok

Ok

皮皮 我好多野做 想打機

冇曬人

塞車中

係香港返工既大家 加油

當我死

大佬

新台主

認錯人

唔係呀 唔小心踩左上上個1001既小薯炸

台主先開得po

對唔字大佬 叫台主開啦咁

跪拜區

一齊做細佬

以後你做台主啦
踢走cheapcheapcheap

Ching sick ball

你邊個 唔識

一個普通真毒小薯仔

偽毒可恥

咁我一定唔可恥

Me too

唔係好事

支持你開post

Lm

慣左好多壞事係我身上

幾時支持埋我

係時候改變下

不了

杯得好

係好耐冇出現嘅毛巴
然後你十成十唔知咩邊位

點解要驚

驚你嬲啊

我好大方唔嬲人嫁

咁好？

出面好
收慣好人卡

佢地走寶姐！

岩牙

支持

邊位啊?

eg?

請正皮我

我係垃圾 我係狗 汪汪

錯的時間遇到對的人

巧的

Hand hand 呢

好波！

如果那天 把該說的話好好說

比張好人卡我啊

從來只有收卡

想收都冇

比個機會你發吓好人卡

你地全部都係好人

咁我係咪要知足了

1張get

唔了

範圍卡

一腳踢你去大西北
等你騎牛番屋企

絕到

大家都咁好
Super

Sick play

我屋但隻牛叫cowcow啊
好嗲嫁

咁cowcow cow女係咪好叻
可唔可以教我

唔太ok

試下ok啦

cowcow已經出左家
唔洗cow女

Haha 咁 ok囉

點先ok借 o(*￣▽￣*)ブ

乖喇 絲打(希望係)

絲打

Why會有1個正皮

我比的

Ok第2個我嘅

ok
你叫得實比

其實我係叫你正皮我唔係正皮個po

未正左囉
同埋我鍾意啊

你喜歡就好

使命必達

做到嘢

係

開心仔了

正皮 上一頁

有冇得加人工

又想呃毒撚錢

Same here

圍爐

加埋我ok?

正皮你

好啦好啦

可以

好有愛

留底ok ?

nooooooo

又做代言人?

留底？留案底咩

卡呢？

唔好走
同我傾計我唔得?
我一個人好悶╥﹏╥

好人卡

傾乜先

anything

皮妹比我又比

BB

Bb

掛住我嗎？
I miss you 感動你

這份愛 太神奇
真心來融化你 誰要勉強假裝愛理不理

睇緊全民造星

掛住你啊絲打

我係度睇小說

我呢？

見到我朋友個垃圾ex就憎

都掛住你

always

邊個！爆料

圖呢？

真係搭水

冇咗肥葉要揾代替品

最博出位個個囉
到依家好似都仲未走
眼冤

有圖嗎？我冇睇過

水泡？

召喚paopao

藍毛毛

叫哥哥

吹下水

瘡?

姜？

做facial

圖！呢！

睇醫生

唔會好似BB果啲濕疹啊？
我屋企果啲BB個個都試過
佢地查金銀花同土銀花

係正臉度?

我都係啊
全職絲係我bb

有冇對野敏感啊？
查番啲藥啦
唔好R佢

如果有唇皰疹就GG啦

掛住
這份愛太神奇

咁快掛住我

我塊面都好易敏感

我係佢水泡

未聽過?
唔kiss得
會傳染比人
而且係好唔番嫁

平時冇咩
但果排可能免疫力差時就會出番曬黎

唔好用有酒精 同「歹靈」既野

唔撚係掛.jpg

醫生冇講咩？

「風爛」？
我諗似係
係免疫力低就會生 我有朋友都咁

有皰疹好慘
呢世都冇得kiss啦

用普通洗面同蘆薈咋

咁所以你啲免疫力應該唔夠高 成日生

要睇成分啊 唔係話「普通」就一定安全

咁慘

我啲朋友仔好似都係睇醫生搽嗰啲防敏感野
你試下做下運動啊 買維c片沖來飲下 或者食橙

濕疹難搞好多啊 你當住唔係先啦
不過敏感都係戒下蛋啊牛啊海鮮啊嗰啲先啦

嗰十個入面㗎⋯⋯邊個呀

講到冇就有得kiss咁

真
想知係咩感覺

成個月 如果跑唔到都急步行下
飲下維c !!

話說今曰發現屋企人
生癌細胞第3期
我依加匿埋到喊
覺得自己好無用

唉

哩d嘢遇到係唔好彩
不過你都唔需要自責
3期都仲有少少希望嘅
如果佢唔想辛苦
咪多d陪吓佢周圍去食吓好嘢

加油

今日返工去唔到探病
但屋企人話 面色算係幾好
食得訓得

不了要返工

WEAK

Together

咁你試下啦！！

你至少怪責我什麼 才清楚你當我什麼

咁早

講下姐

不過都係時候早啲瞓

返工？

是的

ching ho ball

心如鹿撞

緊張？

肚餓

Almost sleep

忍！食野會肥！

如果本身已經肥咗呢

減唔到/唔減都唔好比自己再肥

食完會瘦
信我

屌牙

忍呀！

試下搵啲低卡野食
我都過唔到控制飲食依關
平日忙到x0~1kg 一到週末就食到x4~5kg

例如？

蛋白質係一個唔錯既選擇 又冇咁快餓

標準答案

姐係咩

蛋

girls

唔中意食蛋黃

咁我一定餓4

蛋白

咁蛋黃點算

Boys?

冇同你傾好耐嘛

Never

嘻嘻

米青

極危險

連思覺像也失調

你食埋我個份

無辦法接受現實 自製假想能延續故事

瞓啦

Weak u

Me strong

U sleep到好耐

再見喇咁多位

又再見

呢度再見完咪喺第個post出現返

咁都好過唔出現嘅

晚安

落海你地成日都咁晏訓咁嘅?

佢地bad bad

點解你仲咁精神嘅?

早晨啊

返緊工
但係單job cancel咗
等緊下就

又自私番

請咗你我咪真係失業

ok信了

早

窮啊ching

Morning

我都係

今日早chan食乜

Bad bad

Boy

你又幾醒

Old news

OK

你就係嗰個boy

sweet到

咪玩啦

三文治走皮

點樣sweet
我看唔透

幾點先見到佢

有人約

佢個妹子啊

師兄做邊行啊？
請埋我啊

搞手

屋企門口狗 想做

走皮先好食

做咩喊 冇食早餐？

唔識食

其實走左一半包 冇乜餡果啲位冇食

佢走左我啊

啲皮留返比你

同情分 3/10

你係薯皮

正

浪費食物

咁低
往我平時對你咁好

屌牙
紅字同情分都有3分

agger

枉

其他人我平時比0分

好乾呀。。

枉x10

佢肯定唔係肥仔

身在福中不知福

我係巨肥 200kg

合格分係幾多?

飲水

Fail la

sor囉

1分

勁

Sor 打錯左 2000kg先啱

乖

做多咗

飲左好多咖啡

0/10

演技=2000fun

Cry盲 要下努力

次

好少飲

咁都2000？

Year1果陣飲到麻木左

好啦 直頭睇唔明 我都係摺返埋個gag

何必呢

太多野讀 又跟唔上
所以轉左校

而家year幾

4

咩科?

下次努力過

97？

95

巧

唉 咁老都仲未有拖拍

未拍過咩

有幾段唔知算點既關係

開心過咪算

似車頭

有機會

唔想 想拍拖

黑哨

大燈？

=有肥仔波

搞清楚係純粹想搵人陪定真係中意個個人然後先拍拖好似會好啲

大哥哥

佢冇

對方想搵人陪

所以要搞清楚

0/10
心口果對車頭燈呀

想定唔想

寶寶我睇唔透

點搞 上2個鐘連登就冇咗40%電

哥哥

唔想開心過就算
想認真拍拖

唔好亂接受囉

堅持唔到放工
快叉

冇尿袋 rip

咁就認真搵個女仔拍囉

出緊去開工

佢中意boy

我啲感動位好on9 所以成日死係對方手上

Change your mind

無興趣

如果改到就唔會死幾次

想要嗎？

咁認真搵個男仔拍囉

eg呢？
容易鍾意人?

很想要吧.jpg

送錢送名牌請食飯果啲唔會有感覺
但幫我開門 有車經過拉一拉我 依啲小事會好感動

拍拖之鬼

絲?巴?
我都會鍾意後者多啲
由啲小事去了解一個人

佢想要你多d

巴

樣*10
係咁打錯字

其實多數人都會鍾意後者多啲
所以想有人鍾意之前
唔好介意係小事上做多少少

收皮

y?

佢冇jerjer

岩呀 身邊女神級既朋友都偏好後者
貪錢港女/零 只係佔小數

有冇計埋開門嗰個係油頭毒撚

我有

hello

計左乾淨毒撚

我鍾意毒撚多過靚仔👉👈

年中聽唔少

有沖涼就得？

其實都一樣借
係性格問題
你表現到自己細心有風度
咩人都加你分啦

介紹泡泡比你啊

係 皮膚差在於我黎講 唔係問題 我應該搞得掂

姐係我唔靚仔

我皮膚幾好

毒撚都可以靚

唔係
執好自己髮型
正正常常
清爽未得囉

但最緊要係唔好做作

法國男人同女人對毒撚理解係唔同

靚仔毒撚

唔gel頭ok?

毒撚格

我覺得好做作
同埋毒撚做會變到好嘔心

咁做多少少唔一定要人讚
係習慣黎
睇得出個人嘅修養

姐係又要靚仔又要毒撚格
邊有咁多朝偉牙清

其實真心對對方好就好自然會做依啲野 唔會嘔心

毒撚連say句hi都唔敢

會咩
比如開門時睇下後面有冇人
定一定比佢都做作?

唔係呀 你理解錯左
我鍾意毒撚格
外表就冇所謂
如果係靚仔就當係bonus

其實依啲唔係細個屋企人會教嫁咩

聽過無數次
最後咪又係俾d mk仔溝哂

係
所以修養加好多分
多過靚仔毒撚

口花花都係另一個伏

但係毒撚唔識講嘢

咁中伏會醒既

唔敢埋去

我都覺 但好易不自覺地中招

Not me

Ok去搵你

說穿了？

夜晚

口花花

唔好理d狗公

巧
都係紅絲好

岩牙岩牙

鬼有

你睇吓自己咩色

-10/10

藍色

ok絕了

ok對眼正常

哥哥幫我驗下ok?

佢係deedee

又爆響口

可愛嘅deedee

我不可愛

做deedee唔好咩?
咁多哥哥姐姐錫你

wohoo~

唔好

唔淮你搞到薯妹咁尷尬

無人錫我

幫到盡
俾哂機會你上位

我有落海啦

好眼訓

餃b

尷尬

皮皮

咁上海呢

你都簡番個

上班好悶

Ching ho ball

人揀我我揀人 突然全部都不揀我

想唱k

Join

Where sing ho

Red mr ?

Nola 冇資格去害任何人

快了

係囉 佢bad bad

Neway

狗都唔屌

都ok

欲拒還迎

從來沒我份

嗰個係我

仲有我

又要等到3點先有工開

You are not alone

Me no gay

你害左邊個?

你

答唔到 因為冇經驗

老細
你對鞋污槽左啊

Ching放過我ok?

又扮

ching real識玩

有嗎？

唔喎

高手

who?

我冇搞過你咖喎

禾又去

Join too

泡泡今日好百厭

泡泡不乖

工作，不了

扮工是常識吧

典解要乖牙

deedee佢反叛期啦
點算好

做好人冇好下場

人誰無過 包容下

要做個乖寶寶

做哥哥嘅教下細啦

唔多事啦

水準田園

講到你早訓過我咁

慣左差不多三點先訓 沈日夜左少少

好似遲你少少

早晨
落海B

not good

今晚早瞓

成晚睡不好 早晨皮妹

瞓唔著姐

想嘔了

要乖乖啊知嗎？

唔舒服

Y?

又失眠

講故事比你聽

佢失眠啊好似 多謝寶寶有心

眼訓到仆街

訓啦
唱歌比你聽
你想聽咩？

你炸我無

唔小心開咗前鏡

泡泡唔乖
姐姐唔錫你啦

姐姐

錫我

紅絲先接受

我唔係你姐姐

紅絲？

是旦
今日開始杯哂全世界

好介意

笑春牙

我表哥都係gay
同佢瞓有少少驚

如果吸引既最多咪多手抽下水

好想有個best gay frd

果時好細粒 四個一齊訓大人張床

喊黎

小朋友嗰時又唔同 未識分可能

咁又係

無有啲女仔咁機心撚
傾心事又可以咩都講
佢真gay又唔怕比佢抽水

可能我睇戲睇得多 覺得有個best gay frd好正
好似sex in the city嗰個咁

因為佢原來係出面打機定唔知睇電視
我阿媽起身見佢訓沙發未叫左佢入黎囉
啲表兄弟過黎冇咩位訓
訓訓下見到換左人先嚇一嚇

其實gay唔會想抽你水

睇你咁講都覺得係

咁你媽叫得既都唔會有事既...

一個好mean嘅gay fd

所以咪話不會！
最想其實都係有個人可以暢所欲言
又無女人咁煩 但又細心啲比男人諗多啲

最鍾意同好姐妹互mean

想有好耐 但係無

突然諗起gay bar點解咁多女

正 一齊賤咀

話唔定身邊有隱性gay呢

係唔會有事囉
我表哥好gay
我表姐就好man
唔知點解

因為好安全

佢成日摸我隻手

可能有啲真係搵食

可惜我不是gay

抵啦

個個都直到不得了

Gay fd高大靚仔mean我

白滑嗎？

我都想抽肥葉水

認真討論 請停止！

又讚我
會囂㗎我

Gay了？

變性？

有無散到轉gay

滑到不得了

會唔會有男仔落gay bar扮gay溝女

又嫌我唔認真

一定有

認真啲please

呢啲仆街嚟

下...首先要接受到比男人抽水先囉...

好想識零仔同佢做好朋友啊

我個fd落gay bar溝女比仔撩

可能有啲係bi

咁我又摸

摸patpat了

Bi落得封都唔會係偏向女多啦

有 但都拖左年幾兩年

上下其手 加咬耳仔

佢嫌我嫌到出哂面

乖豬

3p

呢啲真係隱性

不了
我要一對一

有畫面

打車輪了

睇開?

誰

溝到仔了木

咩畫面了

驚驚

人地send d gif

有埋小朋友
個啲可能內心想咗好耐 比觸發出嚟

睇gv

人型蜈蚣

Wadiu

唔開我事 我直過IFC

收錢

how much?

我窮

呢啲係好心理層面 佢自己都未必好知 但有諗過
性別認知未必個個都define得咁清楚
可能佢由細到大都比人話佢知佢要做男仔
到某個時候佢內心粒掣就突然被啪著了

知道了 睇gv了

我接受唔到

555

腐女?

雞翼chan/10秒

幫唔到了

你細細個就發現到定去到好後期先知

我就不了

肥葉加浮狗濛狗

On9 咪亂講 比人打死

15年

你地全部都係

太貴了
比唔起

腐女好驚驚

貴圈

咁以前有無鐘意過女仔

我才不是

我圈外

豬仔

我有權保持緘默

掩飾不了

係咪真啊

真的

唔係香港？

比人屈打成gay

細個無諗？咁你個陣有無諗過男仔

無話你gay㗎 話你有特別癖號咋

好*

我唔聽我唔聽

唔係

認了

Where了

朝鮮掛

什麼小薯

慘了

薯皮表妹

黑龍江嗰頭？

韓國啲bar玩得好癲

南啲南啲

Er....群魔亂舞...

Me always

Nb1 nb2 啲女見你係香港仔就9衝

根據google map記載，南啲係吉林同遼寧

小姐你鼻跌左落地

冇去過

+1

南啲x5個

+2

笑撚死

你圈中心

唔係笑呢樣

所以咪望住曬成件事發展

係黃線彈出彈入

彈出彈入咬我食牙

駁五刀了

打我啊笨

又屈牙

減1.5個

好啊 你叫㗎

咬！

原來遼寧咁近

痛了

好細力炸喎

落葉好鍾意屈人

嗱大家二口六面聽住 佢話打我先打㗎

我啲肥肉痛了

脱北好少會去遼寧 因為太近好易比人捉翻

Ching心水清

屈我屈人..

轉個頭比人捉返去槍斃

其實真係好慘 向上又易凍死，向下比人打死

寧死不屈！

又杯

嗱，無d咁嘅事

肥

夾埋嚟杯禾

又恰肥毒

肥毒矮7慘過脱北

好彩我淨係肥毒

好彩我都淨係肥毒

點解要笑鳩我地呢啲肥人先

圍爐了

收到風葉姐長腿正妹

第一次認同你

邊到收錯風

比多幾次得唔得

Paopao tell me

心已傷

肥是原罪

佢講大話了

傷心了

個心裂開咗

全部女圍住佢轉

毒撚預咗

係就快啦屌

靚女

今次冇收錯風

我都好肥 2000kg

Ing

係咪開名先

錯哂

唉
講唔到嘢了

咪玩啦 連仔都冇啦 更何況係女

有牙

係 比你感受下比人出賣嘅感覺

想要仔嗎？

想睇

唔想

排隊

又呃毒撚

收錯了

打你就有份

介紹比你

珍

真。呃

又打人 不過長腿正妹就無所謂

我想....👉👈

Noneed

邊個 我想奶

ok
互相傷害

Okay

緣止落葉

唉你都唔明

-.-

想識

鍾意咩類型嘅男仔?

介紹俾我啊

我都想要

係唔明

嗨

Hi

Hi be fd ok?

我想要好多好多朋友

Are u gay?

無人想同你做朋友

為什麼

我直過直角

90度暖男

9/10

朋友得幾個

有時太多朋友唔係一件好事

No I dont

唔好睇量 真心朋友幾個就夠

絕了

有安全感既

嗰個係skd

我

介紹俾我

你都係

係條撚

佢應該都係鍾意成熟啲嘅
不了

佢360度

Cow我

Paopao差少少

咁咪好熱

你都85度啦

太多朋友好多咪又係hibye frd

有人like isok

大過你少少
96年
我都想睇佢拍拖

快

係
keep住一，兩個已經好好了

紅娘

Er.....

我要幫佢把關
簡個好男仔

ok又食

我係

睇見啲人好似好social 同好多人frd
隔多兩三個月影都無就得啖笑

熱撚死人咩

幫佢比

適者生存

p字頭o字尾嗰d全部辣殺嚟
狗都唔屌

Cheap boy ok?

ching有d鬆手

Paopaob

ok再食

你哋全部都貢暖 典分牙

咩意思?

8888

Off陣先 要買飛

b字尾嗰d都係
唔死都冇用

Byeeeee

愛屎你

我冷凍人

黃牛狗

多fd

笑死

點夠你嚟

提子

去完360度再去你到中和下
識玩

Me good good

Me2

好味

菠蘿

仲好味

哈蜜瓜

薯皮

嚇左一跳

好好味

真人識我就會明點解我會嚇左一跳

因為你叫提子？

多謝支持

你地唔好做驚嚇樣
搞到我好驚

係 我都嚇咗

嚇咗嚇

識食

嚇兩嚇

樓下大把

Ch ea pe st 哈 召喚！

買飛自用

拎你伏召喚術既術式

尷尬了

有冇面紅?

面紅係怕醜先會咖

佢第二度紅左

我又返尼啦

你好呀蛋蛋

買完creamfield 飛就返尼

毒毒易面紅
成日比個fd笑9我

想睇皮皮紅

幫你打佢

變左紅色炸彈

咪啊你地

對住陌生人講唔到野

嚇三嚇

我成日都係咁

唔該
佢成日屈9 me
忍左好奈

me too
打字又好多野講喎

Boy定girl

我連打字都唔多嘢講
點算好

girl
佢除左鍾意屈9me之外
其實都冇咩

有網友，無朋友

唔打女人

冇網友
冇朋友點睇

soooooo weak

做咩代我發言

你打？

打到佢驚

係呀 上星期同人出黎見面先咁樣

見網友？

快點鞭打本王

交友app識既人

Mk

唔係點識人呀 你教我啦

上次一時冇注意
比佢玩我電話
玩到我屋企群
嬲左佢好奈

講左其他群玩得
屋企同公司群唔比得佢玩啊

5g 毒撚唔玩呢啲

幫你教訓佢

m